[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34390343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34390343/answer/264348975", "content": "\n\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u771f\u7684\u8ba9\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u7ad9\u8d77\u6765\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68336858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68336858/answer/264074647", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u5feb\u672c\u4e0a\u5173\u4e8e\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68209502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68209502/answer/264302623", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u670b\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29176244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29176244/answer/264048354", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/263819878", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68443497/answer/263891156", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6539\u53d8\u5916\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68188299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68188299/answer/264284761", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u8f6c\u7c89\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/264251792", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u624b\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19968998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19968998/answer/264167609", "content": "\n\u5728\u5bb6\u600e\u6837\u5236\u4f5c\u597d\u559d\u7684\u5976\u8336\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35975840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35975840/answer/263747928", "content": "\n\u5229\u6bd4\u4e9a\u96be\u6c11\u540e\u4e0d\u540e\u6094\u63a8\u7ffb\u5361\u624e\u83f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66455010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66455010/answer/264137608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u4e8e\u864e\u6251\u4e00\u7537\u6027\u53d1\u7684\u5e16\u5b50\u300a\u5047\u5982\u6211\u5728\u6cf0\u5766\u5c3c\u514b\u53f7\u4e0a\uff0c\u6211\u4e0d\u4f1a\u8ba9\u5987\u5973\u5148\u8d70\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38921189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38921189/answer/264297852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4f1a\u5931\u53bb\u5a74\u513f\u65f6\u671f\u7684\u8bb0\u5fc6\uff1f\u6700\u65e9\u8bb0\u5fc6\u662f\u51e0\u5c81\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/264090550", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/264312709", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u624b\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68235530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68235530/answer/263133399", "content": "\n\u8ba4\u771f\u7684\u8d75\u5148\u68ee\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4eba\u5450 \u8981\u6bd4\u60f3\u8c61\u7684\u8010\u8279\uff01\u300b\u5185\u5bb9\u5c5e\u5b9e\u5417\uff0c\u5982\u679c\u8087\u4e8b\u53f8\u673a\u4e0d\u5c65\u884c\u5224\u51b3\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68221981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68221981/answer/264316111", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\uff0c\u53ef\u5374\u88ab\u5949\u4e3a\u201c\u771f\u7406\u201d\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40273344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40273344/answer/263712035", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u4e00\u5934\u77ed\u53d1\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/263686104", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68516530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68516530/answer/264131809", "content": "\nSteam 2017 \u79cb\u5b63\u7279\u60e0\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5241\u624b\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20840874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20840874/answer/263430262", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e70\u4e86\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u8ba9\u4eba\u56e0\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\u548c\u5e78\u798f\u611f\u63d0\u5347\u800c\u611f\u89c9\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29880322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29880322/answer/264235555", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u6700\u60b2\u60e8\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46610079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46610079/answer/263968152", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ec5\u4ec5\u4e00\u53e5\u8bdd\uff0c\u5c31\u80fd\u8ba9\u4f60\u843d\u6cea\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26872744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26872744/answer/263853681", "content": "\n\u4f60\u7684\u5b66\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u6076\u75db\u7edd\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68485929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68485929/answer/264079892", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u56fd\u795e\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55665638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55665638/answer/263982087", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5f97\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u602a\u7684\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/263879337", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55665638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55665638/answer/263914227", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5f97\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u602a\u7684\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20567831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20567831/answer/262919137", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u9009\u62e9\u4e86\u83ab\u8a00\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5176\u4ed6\u4e2d\u56fd\u6587\u5b66\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/263502817", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20635159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20635159/answer/263560983", "content": "\n\u5b55\u5987\u4ea7\u540e\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u6062\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24169065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24169065/answer/263075453", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u7ed9\u4f60\u6700\u6df1\u5370\u8c61\u7684\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f60\u5728\u54ea\u91cc\u5403\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/262480621", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20114429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20114429/answer/262199422", "content": "\n\u6b7b\u5211\u771f\u7684\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68137599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68137599/answer/261512939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6c85\u6c5f\u4e09\u4e2d16\u5c81\u9ad8\u4e09\u5b66\u751f\u6740\u5e08\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67549892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67549892/answer/260757360", "content": "\n\u623f\u4ef7\u66b4\u8dcc\u4f1a\u8ba9\u66f4\u591a\u7684\u4eba\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/260825553", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67601755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67601755/answer/259569998", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4e91\u7684\u653b\u5b88\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23841579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23841579/answer/238476245", "content": "\n\u5728\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5f53\u5b66\u6e23\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66455010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66455010/answer/242805054", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u4e8e\u864e\u6251\u4e00\u7537\u6027\u53d1\u7684\u5e16\u5b50\u300a\u5047\u5982\u6211\u5728\u6cf0\u5766\u5c3c\u514b\u53f7\u4e0a\uff0c\u6211\u4e0d\u4f1a\u8ba9\u5987\u5973\u5148\u8d70\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144305285", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u5973\u6027\u4e0d\u559c\u6b22\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/263514194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/264257782", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u624b\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/264219439", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u624b\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/264279550", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27868605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27868605/answer/264118381", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u7ecf\u5386\u4e86\u300c\u5931\u53bb\u7684\u5341\u5e74\u300d\uff0c\u73b0\u5728\u7ecf\u6d4e\u603b\u91cf\u8fd8\u662f\u4e16\u754c\u524d\u4e09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68485929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68485929/answer/264245448", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u56fd\u795e\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/263978379", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68506702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68506702/answer/264252950", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5e02\u503c\u8d85\u8fc7\u53f0\u6e7e\u5730\u533aGDP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68457292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68457292/answer/264156688", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9999\u6e2f\u4eba\u5b81\u613f\u4f4f\u528f\u623f\u3001\u68fa\u6750\u623f\u90fd\u8981\u5728\u9999\u6e2f\u4f4f\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68298052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68298052/answer/263631413", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\u6700\u5751\u5bfc\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68336858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68336858/answer/263988838", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u5feb\u672c\u4e0a\u5173\u4e8e\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29244435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29244435/answer/262990331", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u80e1\u6b4c\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/264046461", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36341468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36341468/answer/263412929", "content": "\n\u7528\u5f00\u585e\u9732\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68087501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68087501/answer/263833271", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6bdb\u4e3b\u5e2d\u8bf4\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd:\u5987\u5973\u80fd\u9876\u534a\u8fb9\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68482076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68482076/answer/263769805", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u683c\u6597\u5b64\u513f\u300d\u4e8b\u4ef6\u5927\u53cd\u8f6c\uff0c\u88ab\u300c\u9063\u9001\u300d\u7684\u5b69\u5b50\u53ef\u4ee5\u7ee7\u7eed\u56de\u6765\u8bad\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36837242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36837242/answer/264248785", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u91ce\u5fc3\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67531016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67531016/answer/263699375", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u5355\u8eab\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/263598874", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30466809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30466809/answer/263924473", "content": "\n\u5750\u8d9f\u4ece\u5317\u4eac\u5230\u83ab\u65af\u79d1\u7684\u5217\u8f66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68336858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68336858/answer/263852636", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u5feb\u672c\u4e0a\u5173\u4e8e\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/263728887", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66455010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66455010/answer/264052180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u4e8e\u864e\u6251\u4e00\u7537\u6027\u53d1\u7684\u5e16\u5b50\u300a\u5047\u5982\u6211\u5728\u6cf0\u5766\u5c3c\u514b\u53f7\u4e0a\uff0c\u6211\u4e0d\u4f1a\u8ba9\u5987\u5973\u5148\u8d70\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459547/answer/263783130", "content": "\n\u5973\u751f\u5f00\u8c6a/\u597d\u8f66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68454485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68454485/answer/263984961", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e5d\u5dde\u00b7\u6d77\u4e0a\u7267\u4e91\u8bb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51898974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51898974/answer/264011166", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/263455615", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51048052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51048052/answer/263768794", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6613\u5fd7\u575a\u6559\u6388\u5ba3\u5e03\u6210\u529f\u5b9e\u73b0\u300c\u6c99\u6f20\u53d8\u571f\u58e4\u300d\u7684\u6cbb\u6c99\u529e\u6cd5\uff1f\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32063844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32063844/answer/263746891", "content": "\n\u817e\u8baf\u7a76\u7adf\u5f3a\u5927\u5728\u54ea\uff1f\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36029144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36029144/answer/263530456", "content": "\n\u5b8b\u5e86\u9f84\u5148\u751f\u7684\u56fd\u6c11\u515a\u515a\u5458\u8bc1\uff0c\u4e0a\u9762\u6709 \u6bb7\u5b57  \u8fd9\u4e2a\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68266690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68266690/answer/263897726", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u5bb6\u53701\u5e74\u8d44\u4ea7\u80fd\u7ffb\u56db\u500d\u6210\u65b0\u9996\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67548054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67548054/answer/263821232", "content": "\n\u666e\u901a\u519c\u6c11\u5bb6\u5ead,\u62c6\u8fc1\u62ff\u623f\u540e,\u79df\u51fa\u53bb\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u53d8\u6210\u4e86\u5265\u524a\u5e7f\u5927\u8001\u767e\u59d3\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u4e86\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u88ab\u6253\u5012\u548c\u88ab\u6539\u9020\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68336858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68336858/answer/263845003", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u5feb\u672c\u4e0a\u5173\u4e8e\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262845466", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/262608877", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68410562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68410562/answer/263541390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e94\u540d\u6e05\u534e\u79d1\u5b66\u5bb6\u53d1\u6587\u79f0\u65b0\u80fd\u6e90\u6c7d\u8f66\u6392\u653e\u91cf\u6bd4\u5185\u71c3\u8f66\u9ad850%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67366613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67366613/answer/263287717", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7ed3\u5c40/\u5267\u60c5\u8bbe\u5b9a\u6700\u5751\u7239\u7684\u7535\u5f71\u7535\u89c6\u5267\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60757254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60757254/answer/179979330", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u597d\u94a2\u7b14\u5b57\uff1f\u591a\u4e45\u624d\u80fd\u7ec3\u5c31\u4e00\u624b\u6f02\u4eae\u7684\u94a2\u7b14\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/252993708", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59580139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59580139/answer/208936746", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7eff\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/169246069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/263019219", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262297173", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67022720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67022720/answer/260517036", "content": "\n\u65e5\u672c\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u65e0\u6cd5\u907f\u514d\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5931\u8d25\u56fd\u5bb6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68397692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68397692/answer/263975780", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u7701\u94b1\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262409953", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67776232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67776232/answer/263681351", "content": "\n\u5982\u679c\u76ee\u524d\u7684\u5317\u5927\u548c\u6e05\u534e\u7206\u53d1\u5b66\u6821\u95f4\u7684\u6218\u6597\uff0c\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/263065929", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67694041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67694041/answer/263641904", "content": "\n\u4f60\u7684 iPhone X \u5c4f\u5e55\u662f\u600e\u4e48\u788e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26956917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26956917/answer/261306625", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u661f\u5df4\u514b\u70b9\u4e00\u676f\u597d\u559d\u7684\u996e\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66455010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66455010/answer/263422977", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u4e8e\u864e\u6251\u4e00\u7537\u6027\u53d1\u7684\u5e16\u5b50\u300a\u5047\u5982\u6211\u5728\u6cf0\u5766\u5c3c\u514b\u53f7\u4e0a\uff0c\u6211\u4e0d\u4f1a\u8ba9\u5987\u5973\u5148\u8d70\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68485929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68485929/answer/264021501", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u56fd\u795e\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68485929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68485929/answer/263927361", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u56fd\u795e\u5668\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/264000514", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67776232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67776232/answer/263882932", "content": "\n\u5982\u679c\u76ee\u524d\u7684\u5317\u5927\u548c\u6e05\u534e\u7206\u53d1\u5b66\u6821\u95f4\u7684\u6218\u6597\uff0c\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/262905934", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/264036452", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38764723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38764723/answer/263917143", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u7b2c\u4e00\u4e2a\u767b\u9646\u706b\u661f\u7684\u5b87\u822a\u5458\uff0c\u4f60\u7b2c\u4e00\u53e5\u5f00\u573a\u767d\u4f1a\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/264038086", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20981732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20981732/answer/263979211", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5927\u5b66\u751f\u559c\u6b22\u65e0\u75c5\u547b\u541f\uff1f\n"}]